<resources>
    <string name="app_name">Три точки</string>
    <string name="greetings">Привет, добро пожаловать в игру Три точки!
В этой игре ваша задача соединить два берега, используя математические функции.</string>
    <string name="first_help">     1. Для добаления функции нажмите на кнопку в виде плюса, которая расположена внизу экрана. Это откроет всплывающее окно с кнопками математических операций и текущим значением функции.</string>
    <string name="second_help">     2. После этого выберите операцию, которую вы хотите совершить к текущей функции и она сразу же отобразится на уменьшенной версии графика функций.</string>
    <string name="third_help">     3. Эксперементируй! Пробуй комбинировать разные математические операции, чтобы получить интересные решения.</string>
    <string name="fourth_help">     4. Если вас устраивает введённая вами функция, вы можете нажать на кнопку "Готово", и новая функция отобразится на главном графике.</string>
    <string name="fifth_help">     5. Когда вы закончите работу над задачей, нажмите на кнопку треугольной формы, находящуюся в верхней части экрана, чтобы проверить ваше решение. Она запустит поезд, который проедет по-вашей функции.</string>
    <string name="sixth_help">     6. На более высоких уровнях игры ты можешь столкнуться с пустыми фигурами, которые имеют только контур. Эти фигуры являются чекпойнтами - объектами, через которые функция должна обязательно пройти. </string>
    <string name="seventh_help">     7. В то же время на пути построения функции ты можешь столкнуться с препятствиями - заполненными фигурами, которые функция не должна пересекать. Будь внимателен и учти эти объекты, чтобы правильно построить функцию и соединить оба берега реки.</string>
    <string name="parting">Надеемся, что эти советы помогут вам в прохождении игры. Изучайте функции, экспериментируйте и стройте мост через берега! Удачи!</string>
    <string name="completePreviousLevels">Пройдите предыдущие уровни</string>
    <string name="tutor">Туториал</string>
    <string name="JSONerror">Упс… , кажется в вашем файле есть ошибка</string>
    <string name="chooseFile">\"Выберите файл\"</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="level">"Уровень "</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="confirmation">Подтверждение</string>
    <string name="wantToContinue">Вы хотите продолжить</string>
    <string name="wrongFunction">"Неправильная функция"</string>
    <string name="pause">Пауза</string>
    <string name="menu">Меню</string>
    <string name="play">Играть</string>
    <string name="aboutAuthor">Об авторе</string>
    <string name="complete">Пройден!</string>
    <string name="next">Далее</string>
</resources>


